2014年秋天对沃尔夫来说是一个极具开创性的时期。 “灾难学家”提供了新冠疫情前的一场瘟疫的教训。Patrick Folliard, 2021年2月5日，华盛顿刀锋 
 在一项开创性的研究中，斯坦福大学的一个团队使用激光测量两个人并排玩合作游戏时的大脑活动。 社交如何改变我们的大脑? 超扫描可以显示我们|Shelly Fan | 2020年12月8日|奇点枢纽 
 事实证明，这是一个开创性的时刻，不仅对《财富》杂志如此，对利益相关者资本主义的发展也是如此。 走向更好地服务社会的资本主义|Alan Murray | 2020年12月8日|财富 
 对韦德布什证券公司(Wedbush Securities)的丹•艾夫斯(Dan Ives)等人来说，业绩大幅超越是“正在进行的云计算转型的又一个开创性时刻，为所有网络安全公司的反弹注入了更多动力，”艾夫斯在周四的一份报告中写道。 飘飘然:为什么这些云安全类股票会飙升? Anne Sraders, 2020年12月3日 
 这代表了互联网历史上一个开创性的时刻。 Dfinity的估值飙升至95亿美元，在披露了其治理系统和代币经济|Mike Butcher 
 长期的同性恋平等,它可以作为一个开创性的时刻。 2016年同性婚姻会消失吗? David Freedlander | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 我在(加州)有一些真正的开创性经历……我是个奇怪的孩子，那里是个奇怪的地方，但它刚好适合我。 灰色女士得到艺术改造|Justin Jones | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 《21世纪的资本》已经被誉为经济学思想的一部开创性著作，这是有充分理由的。 本周热读:2014年4月21日|Thomas Flynn | 2014年4月22日|DAILY BEAST 
 他的《智慧的七柱》是当代或任何时期影响深远的战争回忆录之一。 《阿拉伯的劳伦斯》作为欧洲战争的潇洒对立面而大受欢迎 
 (最早出版《哈密特》的低俗犯罪杂志)。 有故事可讲的男人|艾伦·巴拉| 2013年12月8日|每日野兽 
 如果没有她的帮助，这种开创性的恶作剧原则，这种乌帕斯的根，是不可能生根的。 丹尼尔·韦伯斯特演讲选集|丹尼尔·韦伯斯特 
 于是，他的焦虑变得极端起来，同时他经历了他的第一次精液喷射。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 然而，有一次，他在夜里因焦虑而产生了精液。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 在他开创性的梦境中，玫瑰的形象总是起主导作用。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 在这方面，我们还可以想到有时在自杀上吊的案例中观察到的精液。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔